見到華為咁折墮 雷軍宜家心情究竟係點

下一個目標會唔會係屌米呢
好期待!

一早搵夠水魚啦

小米仲垃圾過中興啦
真係要搞佢半日跪啦
華為已經係支那最勁個個啦
都搞成咁

騰訊點搞？